死亡筆記 - 流克返咗死神界之後會做啲乜?

唔知應該放係創意台定動漫台

但有冇人討論過劇情之後嘅流克

各位點睇

食蘋果

返工

重睇啦

有 不過無味

有味不過好Q乾唔好食

死神都係要返工

掉多幾本筆記落街

個個都種蘋果唔通個個都識種咩

悶悶地實會再掉

掉一本就幫佢消磨左咁多年既時間
仲可以大條道理落去人間界食蘋果

已經掉咗
利申發夢執到本

月好似有叫過流克返到去改變死神界 但以流克性格應該唔會 應該都係繼續搵戲睇

流克返咗死神界乜唔係俾死神大王挖走咗對眼咩？

吓？

殺虛

好似喺OVA到有提
有隻死神帶咗蘋果去搵流克

係人間偷蘋果食

玩左咁耐, 應該夠開心一段時間
夜神月呢d驚世奇才都無下一個啦 之後有排悶